開左個tg group俾大家介紹好餐廳

眼見openrixe 而家已經信唔過
開個gp傾下邊間餐廳去得過

只作傾飲食/介紹餐廳用途

有咩係度講喇

死Link 喎

無嘢了

喺度講大家都睇到嘛

兩邊都得既
見好多時好快沉post

自推到1001

喺到傾啦

都得

有咩推介？